# Projeto-flexbox

Projeto feito em aula na plataforma [Dio Digital Innovation One](https://web.dio.me) . 
Módulo de posicionamento de elementos com flexBox, Ministrado pela professora [Karen Santo](https://gitlab.com/karensantos) Desenvolvedora de Software.
